剪開間salon執左，好失落

剪左十年的salon今日去到先知執左

係好撚煩

相熟師傅冇同你單聲 睇怕佢都唔多想keep你呢個客

冇問人攞電話?私下剪仲平

你剪咗十年都唔知會執？你真係好有問題

剪十年就會知?

死毒撚
我剪咗一年頭髮都會收平啲
剪咗十年真係要用你嘅小宇宙先知

第一你似毒撚多
第二佢一直收我平d，唔知唔好衝出黎7
第三我同個髮型師無電話同whatsapp溝通、佢mass msg無比我唔出奇

好撚小學雞，你連個問題係邊都未知